{
	"success": "성공",
	"created": "생성",
	"noDataFound": "데이터를 찾을 수 없음",
	"unAuthorizedAccess": "무단 접속",
	"ok": "확인",
	"forbidden": "접근 금지",
	"invalidCredentials": "잘못된 자격 증명",
	"emailAlreadyExists": "이메일이 이미 존재합니다",
	"passwordNotMatch": "비밀번호가 일치하지 않습니다",
	"passwordFailed5Attempts": "최대 로그인 시도 횟수에 도달했습니다",
	"invalidFile": "잘못된 파일 형식을 찾았습니다",
	"fileSizeNotMatch": "파일 크기는 20MB 이하여야 합니다",
	"maximumFileLimit": "최대 파일 길이를 초과했습니다",
	"emailOrPhoneAlreadyExists": "중복된 이메일 또는 전화번호를 찾았습니다",
	"userNotExists": "사용자 이름이 없습니다",
	"profileUpdateSuccessfull": "프로필이 성공적으로 업데이트되었습니다",
	"memberAlreadyExists": "구성원이 이 그룹에 이미 있습니다",
	"Internal server error": "내부 서버 오류",
	"invalidId": "잘못된 ID.",
	"serverError": "내부 서버 오류",
	"MulterError": "다중 오류.",
	"fileUploadError": "파일 업로드 중 오류 발생",
	"InvalidFileType": "잘못된 파일 입력",
	"maxFileSize": "파일 크기 제한이 초과되었습니다",
	"Rumored": "소문",
	"Planned": "예정",
	"In Production": "제작 진행",
	"Post Production": "후반 제작",
	"Released": "출시",
	"Canceled": "취소",
	"Returning Series": "시리즈 복귀",
	"Pilot": "파일럿",
	"Ended": "종료",
	"Ongoing": "진행 중",
	"Hiatus": "중단",
	"Completed": "완결",
	"Title (Name)": "제목 (이름)",
	"TMDB_ID": "TMDB_ID",
	"KOBIS_ID": "KOBIS_ID",
	"IMDB_ID": "IMDB_ID",
	"Registration successfully": "등록 성공",
	"Available email": "사용 가능한 이메일",
	"This email is already registered": "이메일이 이미 등록되어 있습니다",
	"Verification code successfully sent to your mail": "인증 코드가 메일로 전송되었습니다",
	"incorrectVerificationCode": "코드가 일치하지 않습니다",
	"userIdNotExists": "사용자가 존재하지 않습니다",
	"email does not exists": "이메일이 존재하지 않습니다",
	"Page not found": "페이지를 찾을 수 없습니다",
	"Data successfully submitted": "데이터가 성공적으로 제출되었습니다.",
	"General": "일반",
	"Change Information": "정보 변경",
	"Add Tags": "태그 추가",
	"theme saved successfully": "테마가 성공적으로 저장되었습니다.",
	"user is not registered": "사용자가 등록되지 않았습니다",
	"no data found": "데이터를 찾을 수 없습니다",
	"Password does not match": "비밀번호가 일치하지 않습니다",
	"invalidInPuts": "유효하지 않은 입력",
	"movies": "영화",
	"tv_shows": "TV",
	"webtoons": "웹툰",
	"videos": "동영상",
	"people": "인물",
	"award": "시상식",
	"tags": "태그",
	"companies": "회사",
	"Invalid tag id": "잘못된 태그 ID",
	"Invalid company id": "유효하지 않은 회사ID",
	"Invalid title id": "잘못된 제목 ID",
	"Invalid Inputs": "유효하지 않은 입력",
	"all": "전체 관람가",
	"restrict": "제한 상영가",
	"nr": "미정",
	"Game": "게임",
	"Advertisement": "광고",
	"Graphic Novel": "그래픽 노블",
	"Non-fiction": "논픽션",
	"Fairy Tales": "동화",
	"Drama": "드라마",
	"Cartoons": "만화",
	"Musical": "뮤지컬",
	"Broadcast": "방송",
	"Epic Poetry": "서사시",
	"Tale": "이야기",
	"Novel": "소설",
	"Animation": "애니메이션",
	"Essay": "에세이",
	"Play": "놀이",
	"Movie": "영화",
	"Webtoon": "웹툰",
	"Autobiography": "자서전",
	"Invalid Request ID": "잘못된 요청 ID",
	"Invalid Media ID": "잘못된 미디어 ID",
	"Invalid Credit ID": "잘못된 제작진 ID",
	"languageDoesnotMatched": "언어가 일치하지 않습니다",
	"Invalid Season ID": "잘못된 시즌 ID",
	"Season No already present": "시즌 번호가 이미 존재",
	"Invalid Episode ID": "잘못된 에피소드 ID",
	"Invalid category id": "잘못된 카테고리 ID",
	"favourite saved successfully": "즐겨찾기가 성공적으로 저장되었습니다",
	"rating saved successfully": "평가가 성공적으로 저장되었습니다",
	"Invalid parent category id": "상위 카테고리 ID가 잘못되었습니다",
	"Invalid sub category id": "잘못된 하위 카테고리 ID",
	"Invalid title ids": "잘못된 제목 ID",
	"Invalid request id": "잘못된 요청 ID",
	"Invalid request idss": "잘못된 요청 ID",
	"Invalid Tag ID": "잘못된 태그 ID",
	"Invalid episode number": "잘못된 에피소드 번호",
	"Invalid Id": "유효하지 않은 ID",
	"Already Liked": "이미 좋아함",
	"Invalid commentable id": "주석 가능 ID가 있습니다",
	"Message saved successfully": "메시지가 성공적으로 저장되었습니다",
	"Liked": "좋아함",
	"Invalid community id": "잘못된 커뮤니티 ID",
	"SomeThingWentWrong": "잘못된 부분이 있습니다",
	"Data has been successfully submitted": "데이터가 성공적으로 제출되었습니다",
	"No data found for the requestId": "요청ID에 대한 데이터를 찾을 수 없습니다",
	"Invalid title or season id": "잘못된 제목 또는 시즌 ID",
	"Invalid id": "잘못된 ID",
	"Invalid famous id": "유효하지 않은 ID",
	"Replied successfully": "성공적으로 응답했습니다",
	"id is required": "ID가 필요합니다",
	"Male": "남성",
	"Female": "여성",
	"Invalid relation id": "잘못된 관계 ID",
	"Status updated successfully": "상태가 성공적으로 업데이트되었습니다",
	"Invalid news id": "잘못된 뉴스 ID",
	"Page details added successfully.": "페이지 세부 정보가 성공적으로 추가되었습니다.",
	"This page title is already exist": "이 페이지 제목은 이미 존재합니다",
	"Content updated successfully.": "콘텐츠가 성공적으로 업데이트되었습니다.",
	"Invalid page id or page type": "잘못된 페이지 ID 또는 페이지 유형",
	"Page status updated successfully": "페이지 상태가 성공적으로 업데이트되었습니다",
	"Page deleted successfully": "페이지 삭제 성공",
	"top_news": "주요 뉴스",
	"trending": "관심 작품",
	"hot_video": "인기 영상",
	"comming_soon": "출시 예정",
	"latest_trailers": "최신 예고편",
	"real_time_feeds": "실시간 피드",
	"most_popular_shows": "인기 순위",
	"new_release": "최근 공개",
	"born_today": "생일 맞은 인물",
	"Status changed successfully.": "상태가 성공적으로 변경되었습니다.",
	"News feed updated successfully.": "뉴스 피드가 업데이트되었습니다.",
	"Top news updated successfully": "주요 뉴스 업데이트 성공",
	"Invalid feed url": "잘못된 피드 URL",
	"Feed url updated successfully.": "피드 URL 업데이트 성공.",
	"Please enter season id": "시즌 ID를 입력하십시오",
	"Invalid people id": "잘못된 인물 ID",
	"Invalid agency code": "기획사 코드가 잘못되었습니다",
	"Invalid agent name": "잘못된 회사명",
	"Invalid agency id": "잘못된 기획사 ID",
	"Agency code already exist.": "기획사 코드가 이미 존재합니다.",
	"Deleted successfully": "삭제 성공",
	"Data added successfully.": "데이터가 성공적으로 추가되었습니다.",
	"Data updated successfully.": "데이터가 성공적으로 업데이트되었습니다.",
	"Invalid artist id": "잘못된 아티스트 ID",
	"agency added successfully": "기획사 추가 성공",
	"agency deleted successfully": "기획사 정보 삭제",
	"Invalid agency code.": "기획사 코드가 잘못되었습니다.",
	"Main category added successfully": "주요 카테고리 추가 성공",
	"Slug name already exist": "고유 이름이 이미 존재",
	"Main category already exist": "주요 카테고리 이미 존재",
	"Sub category added successfully": "하위 카테고리 추가 성공",
	"Sub category already exist": "하위 카테고리 이미 존재",
	"Tag added successfully": "태그 이름 추가 성공",
	"Tag name already exist": "태그 이름 이미 존재",
	"Tag updated successfully": "태그가 성공적으로 업데이트되었습니다",
	"Tag deleted successfully": "태그 정보 삭제",
	"Main category": "주요 카테고리",
	"Sub category": "하위 카테고리",
	"English Tags Name": "영어 태그 이름",
	"Korean Tags Name": "한글 태그 이름",
	"TIVING_ID": "티빙_아이디",
	"Unliked": "싫어요",
	"language value will be 'en' or 'ko'": "언어 값은 'en' 또는 'ko'가 됩니다",
	"Movie status is not match with default status.": "동영상 상태가 기본 상태와 일치하지 않습니다.",
	"Tv status is not match with default status.": "TV 상태가 기본 상태와 일치하지 않습니다.",
	"Movies": "영화",
	"Tv Shows": "TV",
	"Webtoons": "웹툰",
	"People": "인물",
	"ID": "아이디",
	"Tiving ID": "티빙아이디",
	"Type": "유형",
	"Title": "제목",
	"Modified Date": "수정일자",
	"TIVING ID": "티빙아이디",
	"Worker": "작업자",
	"error in export": "내보내기 오류",
	"no records to export": "내보낼 항목이 없습니다",
	"1st": "1차",
	"2nd": "2차",
	"3rd": "3차",
	"Priority saved successfully": "우선순위가 성공적으로 저장됨",
	"Log added successfully": "로그가 성공적으로 추가되었습니다",
	"Please send type movie/tv/people": "영화/TV/인물을 보내주세요",
	"Release Date is already added in previous requests": "출시일은 이전 요청에 이미 추가되었습니다",
	"Season No is already added in previous requests": "시즌 번호는 이전 요청에 이미 추가되어 있습니다",
	"Invalid title ID": "잘못된 제목 ID",
	"Invalid season ID ": "잘못된 시즌 ID",
	"Invalid People Id": "잘못된 인물 ID",
	"Invalid inputs": "유효하지 않은 입력",
	"English field main category already exist": "영어 필드 메인 카테고리가 이미 존재합니다.",
	"Korean field main category already exist": "한국어 필드 메인 카테고리가 이미 존재합니다.",
	"TMDB ID already exist": "TMDB ID가 이미 있습니다",
	"KOBIS ID already exist": "KOBIS ID가 이미 있습니다",
	"season": "시즌",
	"Special": "스페셜",
	"Waiting": "대기중",
	"Output": "산출물",
	"Type must be Movie or TV": "필수입력 유형 선택(영화 또는 TV)",
	"you must provide tmdb_id": "TMDB ID가 필요합니다",
	"Success": "성공",
	"Invalid message id": "잘못된 메시지 ID",
	"Message deleted successfully": "메시지 삭제 완료",
	"userNameExists": "사용자명이 이미 존재합니다.",
	"User added successfully": "사용자 추가 완료",
	"Role is not exist": "역할이존재하지않습니다",
	"Data deleted successfully": "데이터 삭제 완료",
	"Invalid communication id": "통신 ID가 잘못되었습니다",
	"Invalid user id": "사용자 ID가 잘못되었습니다",
	"user details updated successfully": "사용자 정보 업데이트 완료.",
	"user deleted successfully": "사용자 정보 삭제 완료.",
	"Invalid award id": "잘못된 시상식 ID",
	"Invalid round id": "잘못된 회차 ID",
	"Invalid nominee id": "잘못된 후보 ID",
	"past award deleted successfully": "수상내역 삭제 완료",
	"award deleted successfully": "시상식이 삭제 완료",
	"award added successfully": "시상식이 추가 완료",
	"account deleted successfully": "계정 삭제 완료",
	"invalid inputs": "잘못된 입력",
	"password updated successfully": "비밀번호 업데이트 완료",
	"award division added successfully": "시상부문 추가 완료",
	"division already exists": "시상부문이 이미 존재합니다",
	"award division updated successfully": "시상부문 업데이트 완료",
	"award division deleted successfully": "시상부문 삭제 완료",
	"award updated successfully": "시상식 업데이트 완료",
	"Invalid sector id": "부문 ID가 잘못되었습니다",
	"Invalid work id": "작품 ID가 잘못되었습니다",
	"Invalid character id": "인물 ID가 잘못되었습니다",
	"past award added successfully": "수상내역 추가 성공",
	"award round added successfully": "화차 추가 추가 성공",
	"round name already exists": "화차명이 이미 존재합니다",
	"award round updated successfully": "회차정보 업데이트 성공",
	"past award updated successfully": "수상내역 업데이트 성공",
	"Main message user is not registered": "메인메시지 사용자가 등록되어 있지 않습니다",
	"My page user is not registered": "마이페이지 사용자가 등록되어 있지 않습니다",
	"Invalid conversation id": "잘못된 커뮤니케이션 ID",
	"invalid shared id": "잘못된 공유 ID",
	"Same award name already exists": "동일한 시상식이 이미 존재합니다",
	"Same work name already exists": "동일한 작품명이 이미 존재합니다",
	"Please enter division name": "부문명을 입력해주세요",
	"None": "미정",
	"Allocate": "할당",
	"Working": "작업중",
	"Done": "완료",
	"Approve": "승인",
	"Invalid edit list id": "편집 목록 ID가 잘못되었습니다",
	"Invalid user to change operation": "작업 변경할 사용자가 잘못되었습니다",
	"This editor has no permission to change operation": "해당 편집자에게 작업을 변경할 권한이 없습니다",
	"Operation updated successfully": "작업이 성공적으로 변경되었습니다",
	"Editor has no permission to change approve operation": "편집자에게 승인할 수 있는 권한이 없습니다",
	"Invalid user to change editor": "편집자를 변경할 사용자가 잘못되었습니다",
	"user is not a editor": "해당 사용자는 편집자 권한이 없습니다",
	"data updated successfully": "데이터 업데이트 성공",
	"Invalid edit id": "잘못된 편집 ID",
	"Monday": "월",
	"Tuesday": "화",
	"Wednesday": "수",
	"Thursday": "목",
	"Friday": "금",
	"Saturday": "토",
	"Sunday": "일",
	"Tv Show": "TV",
	"Invalid type": "잘못된 타입",
	"awards":"시상식",
	"users": "사용자",
	"admin": "관리자",
	"super_admin": "대표 관리자",
	"editor": "편집자",
	"guests": "게스트",
	"invalid role": "잘못된 역할",
	"you can not delete the current loggedin user":"현재 로그인한 사용자를 삭제할 수 없습니다.",
	"please use the verification code within 180 seconds":"3분이내에 인증코드를 확인 바랍니다.",
	"report details":"세부 보고",
	"Category":"카테고리",
	"Total Count":"총 카운트",
	"Total Active":"활성화",
	"Total Inactive":"비활성화",
	"All":"전체",
	"Awards":"시상식",
	"Videos":"동영상",
	"Main Comment":"게시글수",
	"Sub Comment Count":"댓글수",
	"Like Count":"좋아요 수",
	"Facebook":"페이스북",
	"Twitter":"트위터",
	"Mail":"메일",
	"Link":"링크",
	"Share Count":"공유 수",
	"Star Rating Count":"별점 수",
	"daily report details":"일별 세부내역",
	"monthly report details":"월별 세부내역",
	"yearly report details":"연도별 세부내역",
	"Date":"날짜",
	"Total Works":"전체 수량",
	"Works Got Added Today":"일간 추가 작품",
	"Works Got Added Active":"일간 활성화 작품",
	"Works Got Added Inactive":"일간 비활성화 작품",
	"Months":"월별",
	"Works Got Added In A Month":"월간 추가 작품",
	"Total Active Works In Month":"월간 활성화 작품",
	"Total Inactive Works In Month":"월간 활성화 작품",
	"Years":"연도별",
	"Works Got Added In A Year":"연간 추가 작품",
	"Total Active Works In Year":"연간 활성화 작품",
	"Total Inactive Works In Year":"연간 비활성화 작품",
	"select start date & end date":"시작 및 종료 일자 선택",
	"select valid date range with in a month":"한 달 이내의 유효한 날짜 범위 선택",
	"select valid date range with in 12 months":"12개월 이내의 유효한 날짜 범위 선택",
	"Invalid date type":"날짜 유형이 잘못되었습니다",
	"end date always greater than equal to start date":"종료 날짜는 시작 날찌 이후로 선택하여야 합니다",
	"UserFeedback":"사용자피드백",
	"Share":"공유",
	"StarRating":"별점",
	"Like":"좋아요",
	"AllPeriod":"전체기간",
	"TvShows":"TV",
	"comment":"감상평",
	"trivia":"작품 비화",
	"FamousLines":"명대사",
	"famous_line":"명대사",
	"goofs":"옥에 티",
	"Community":"커뮤니티",
	"DBContent":"DB컨텐츠",
	"Daily":"일간",
	"Monthly":"월간",
	"Yearly":"연간",
	"award round deleted successfully":"시상 회차가 성공적으로 삭제되었습니다.",
	"you can not delete this round as it is already assigned to the nominees":"이 회차는 이미 후보자에게 할당되어 있어 삭제할 수 없습니다.",
	"award sector list order updated successfully":"수상 부문 목록 순서가 성공적으로 업데이트됨.",
	"User Id":"사용자 ID",
	"Access Platform":"접속 플랫폼",
	"Page Type":"페이지 유형",
	"Page Title":"페이지 제목",
	"Type Id":"페이지 ID",
	"UTM Source":"UTM Source",
	"UTM Medium":"UTM Medium",
	"UTM Content":"UTM Content",
	"UTM Term":"UTM Term",
	"Referrer":"유입경로",
	"Page Viewed Date & Time":"타임스탬프",
	"Session Id":"세션 ID",
	"Search Keyword":"검색어",
	"Landing Keyword":"랜딩 키워드",
	"Sort":"정렬",
	"Release Date":"공개일",
	"Created Date":"생성일",
	"TimeSpentOnEachPage":"체류시간(페이지별)",
	"Total Time Spent":"체류시간",
	"Entry Time":"유입시간",
	"Breakaway Time":"이탈시간",
	"user statistic id is empty":"사용자 통계 ID가 비어 있습니다",
	"user statistic id is invalid":"사용자 통계 ID가 잘못되었습니다",
	"user session is empty":"사용자 세션이 비어 있습니다",
	"browse platform is empty":"browse platform is empty",
	"PageView":"활성화",
	"Search":"검색"
}